聽晚一日在台北

聽晚自己一個人，有冇人聽晚一齊食野去玩

一齊叫雞ok?